發現黑警好有能力處理小強

大家話好唔好買間小強屋拎出去“交比“佢哋處理好？
定將d愚人節之後屋企儲埋嗰d假強仔送哂比佢地

推